天堂2 狄恩 勝利女神

狄恩 勝利女神

各位巴打唔好入錯server

已開3個血盟
一念天堂
一念地獄
天堂與地獄

歡迎各位巴打入群一齊玩
唔明大家可以問下
一齊屌打台仔

開服第二日

求巴打補充

屌打台仔

山

卜

是咪熄左ser?入唔到

啱啱申請左入盟